天水圍戰區！眼見好多後生仔！

但係又一時時見到好多大陸裝扮既人

排撚左九個字了
仲未到我

天水圍人爭氣！

我排得算快喎

好多廢老

其實天水圍既廢老同後生既比例係點
愈望愈多廢老既屌

排咗個半鐘